各區閘機情況

坑口排到就出馬路

竟然仲有得排

將軍澳無整閘大大照開

On9,扮爛,明明大部份冇事佢都封,逼人排隊之前屌示威者

人手拎住部機畀人嘟咋d閘死鳩晒啦

係咪好似啲餐廳咁，專登即到得返2條隊扮多人

排到仆晒街

手足無做錯

依個真 希望在場朋友可以幫下手

笑撚死我 黨鐵呀拿

林鄭今晚落區探機未好心痛

個個屌曬鬼b岀口個女職員直頭懷疑人生咁

整到佢無一個閘機work
封晒每一個站，缺一不可！

有人話：屌你請咁多波板糖人，就黎維持秩序啦，on9

如果有得揀，咁都要選擇去送錢俾黨，咁只能講聲遺憾

Yes以一敵眾 得一條友

坑口爆哂好爽
得好少人入到站上車 車程縮短左勁多
唔使關幾次門

東涌

一日最衰都係d機
成排骨排咁跣低晒

a出口條隊排到入巴士站

推

焗撚死

係巴士著咗車又熱又多廢氣 人又多

黨鐵開員工閘放人入去算啦

死攬住d錢

佢點會冇流動八仔機嘟入閘記錄，喺個爛咗嘅玻璃窗前面擺部機咪散到人流，用意好明顯
再唔係學之前提供所謂「減價優惠」（金額來自懲罰機制），懶係偉大話要「回贈」乘客；全日免費真正回贈乘客

黨鐵扮死

點解要留返一部咁好人
都唔開啦
拆晒佢仲好

Agger

乖乖

波板糖算吧啦，多數c9，連英文廣播都唔做
維持跌序咪有gurkha

佢可能夠零件整好一部

我好希望啲人理解發生呢啲情況背後真正原因，要出氣就搵黨鐵

坑口

大圍都排到出巴士總站

有藉口等港豬唔搭黨鐵了

有冇圖

大家冇做錯到

搭梗巴士去梗城隧城隧都塞死左

大家仲排隊入閘先好野

大圍剩係開兩部機入

講野仲要冇人聽，果下先正

放人入啦屌你老母

調景嶺都死鳩曬

好似小巴咁，等齊人先開車

文宣都要做多些工作，免民意轉

賺咁多都唔回饋下社會

應封唔封 唔應封就封 得罪哂啲福建幫 搞到佢地去破壞 黨鐵要改善吓做法

諗返起馬鐵通車之前個大圍站

原來仲有得咁

搞L 錯呀

想搭下地鐵都要排長龍

d 人去曬邊? 做少少維修都做唔到

調景嶺mtr仲有一邊閘口啲機用到

邊有爛呀
又想屈示威者

九龍塘又一城出口得3部閘機work
其他死晒

火車無月台閘門真係好危險

瘋狂踢閘都得

九龍灣所有閘機售票機完好冇缺

將軍澳市民一路屌人破壞閘大大，一路排隊話搞到佢返工遲到

tko 唔駛排

跳左，好明顯但冇人理

點解會有閘機生存到？

呢d人唔配有民主自由，同班狗一齊清算

搭mtr
入閘有拍卡
出閘無拍卡
會扣幾多錢？
(見尋晚大圍大批乘客無法拍卡出閘)

push

下次同張枱講返你邊個站出，補返錢

奴性太重

港豬記得提早出門呀，咁撚鍾意返工話唔關自己事吖嗱

下次求其揾雜物塞住鐵路 全綫停站

笑住去撘小巴

點樣搞到咁多閘大大跪低哂架？？？留名學野。

馬鞍山都塞死左

好心整返好啲閘機前就免費啦

九龍灣, 牛頭角, 觀塘
極多寫字樓
如果爆晒先真係不堪設想
一定遲晒大到

會唔會有一個站可以完全爛曬
全部人被迫跳閘

今日本身返8半堂

林鄭又要探閘機了

沙田隧道嗰邊都塞

D港豬排咁長隊都唔育跳閘

人肉閘大大
排10分鐘入再排15分鐘出
車站繼續正常

被排隊

天瑞個個爛撚曬仲用到，不過走曬音

仲搭黨鐵?

落區問候各站閘機傷勢

九龍灣少手足住丫嘛
德福花園仲要有狗

藍田站表示順暢無比

旺角一個月前爛左既索性，
係時候要普通市民去屌佢地唔做野

根本就應該咁做

仲搭地鐵？

點解秩序緊要過返工

👏👏👏

之前親身睇到黨鐵職員拎起張設施被破壞嘅時候 個閘機完好無缺wor 反而show曬d爛閘機出黎

隱世石硤尾站都有幾個收左皮，勁

香港站近上環果邊出口明明無事都封左兩部

荃灣完全冇事 你班仆後琴晚點做野？

我都係天瑞人，直接上車唔洗拍

電路板冇事，所以仲用到

伏擊閘大大
安全過單機跳閘

黨鐵真係好仆街又想屈

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

點解香港人咁守法，仲排隊拍卡

一路排一路屌鳩黨鐵點做野

9 點半仲係巴士到

旺角個堆好新淨啵

有人搞過牛頭角咩?
點解都要排?
定係黨鐵扮野?

排隊既時候係好時機去宣傳

今日爛哂D閘都開
831竟然咩事唔開

噚日有爆東涌站?

其實閘機壞左都入到去 MTR玩9乘客

呢到全部一齊jump就好了

求下手足淨係搞呢部新機就算
好懷念舊款九鐵既遺物

下次帶頭嗌開閘

10 1有人攪過 快閃

D機好地地
咪屈示威者喎

將軍澳站今朝8點條龍長撚到

大窩口完全冇事

排咁耐咪跳閘囉 人多就唔洗驚

趕時間咪跳閘囉

一齊衝，遲到扣人工

個股價

Btw 擺明係想市民埋怨示威者啦

咁他條搭巴士睇豬豬排隊食廢氣

同一部機我尋日都仲用到
今日就封咗機
咁即係黨鐵扮野

乘機做免費日啦

幾時到港島西

就係冇事，所以拆件救其他站嘅閘大大

荔景有魔警 一袋袋唔知係咩

呢個真 係入閘就分流左
所以落到月台上車都輕鬆左

九龍灣A出口個邊啲出閘機 得一部可插卡出閘
有黃衫職員企係度睇住

利申 用埋依兩程8月買既都會票會罷搭

啲黨鐵站廣告都好似好貴，唔知出唔到廣告使唔使陪錢？

多謝今日既市民耐心等待

政府肯接受訴求, 運動就會完結, 大家就會正常返

林鄭會好快過黎呵下部閘機架啦

全部完整無缺

咪就係，巴士轉車站都會有個姐仔推岀黎比人嘟，你咁撚大個站都冇有乜可能

我都係返到去上左一半

咁咪冇得用廢毛卡囉

荃灣好似都係打下路多無咩上過去

早少少出門口咪得

特登封機

班友仲搭黨鐵

將軍澳過海真係好難唔搭黨鐵
開鐵之後巴士cut咗勁多

住將軍澳無乜選擇

有排探.

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

黨鐡插到$42.8 , 我識人$53追貨!

做得好

仲搭鐵就抵撚死啦

咪係 焗住係巴士站等黨鐵 都唔上巴士
再轉車都好啊

將軍澳過海真係焗搭鐵

690

694

跳閘入啦 仲排隊

班友應該屌7港鐵,咁都要收錢,全民免費搭一日啦

佢係咪壞撚晒都唔肯開隔離啲門免費俾人入？

到時人手收錢？

扮壞機都做得出搏民意逆轉，技窮到呢

搞錯啊 大埔啲機咩事都冇！

等唔切就跳閘囉

路線正確

跪求大家
唔好破壞自動電梯
如果真係要搞唔好傷及無辜
呢樣嘢好貴 又容易破壞所以我先跪求大家
八達通機同玻璃就唔係貴嘢 點拆都唔入肉

我只係唔想見到大破壞而加車費

搵人做媒
屌鳩黨鐵，跟住就會成班一齊屌

輕鐵站八達通機係咪全部壞曬

將軍澳區過海搭黨鐵快巴士差唔多一倍仲要平d
要轉搭都唔係咁易

Parachute一鍵求救App 黑畫面錄影記錄位置

社會衝突未平，逛街甚至無緣無故都可遭遇意外或受襲擊，保障自身權益及求救尤為重要。美國就有應用程式Parachute專門用作緊急求救，可在黑畫面情況下直播、錄取聲音、記錄用戶位置，並將資料自動傳送給緊急聯絡人。針對香港局勢問題，Parachute更開放予香港用戶暫時免費使用。

用戶先要設定自己的名字和電郵，並可自選是否加入頭像，再設定緊急聯絡電話和緊急訊息，當用戶發出求救時，就會將訊息自動發送予緊急聯絡人。同時要允許相機、位置、收音咪等使用權限。香港用戶可自動獲得會籍，如沒有，可在設定畫面「Parachute offers assistance in Hong Kong」（支援香港）項目，按下「Request Personal Membership」（個人會籍請求）。

使用Parachute緊急求救時，只需按住Parachute圖中白色圓圈約1秒，圓圈轉好一個圈，就會進入求救模式，之後畫面變黑，只顯示「Recording」（錄影）字樣，按住小眼仔亦可知道拍攝內容。而緊急聯絡人將收到一個短訊及電話，而點擊短訊內容就可進入串流直播。

Parachute利用雲端服務，將手機拍攝影像及位置即時串流廣播，讓用戶親友即時追蹤位置，提供協助。即使網路中斷，Parachute仍能繼續錄影，直至重新連接上網，再把資料上傳至雲端。即使重設手機資料，雲端儲存的影片和位置資料，都不會被刪除。

有冇咁撚多人中意比錢黨鐵呀
跳過一次就唔會再比錢佢

年年加價比咁多錢都係咁既質素

咁大家要識做,要拆穿佢
或者大膽啲既,大叫排物鳩,嘥時間,然後跳閘

同意

可以趁機提倡跳閘,唔洗排

將軍澳地鐵都市

如果可以，解體分析

實體帶風向

港豬排隊都要搭狗鐵

特撚登嘅 等啲人覺得整壞閘機阻尻住佢地番工
狗鐵正仆街

佢o係第2個站拆都要拆到一部work機返來

笑撚死
但希望手足做多D文宣
呢班仲搭地鐵既人相信仲有一部份係港豬黎 分分鐘又屌手足

咁都未全民跳閘，香港人真係。。。。

幫幫手推

其實係咪餵飽咗咋?

咁痴線，現實版空城計

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

不如搞搞九龍塘 啲機乜事都無

應該冇零件，其他站又拆唔到機過嚟頂住先

肚餓未呀

香港人又真係on99去排先好野

一跳就係啦

屌，扮撚曬野咁，明明冇事扮到壞機，賴尻示威者

啱啊

有d機唔整，就咁封幾日，都唔知做乜柒

大圍點

反正請左咁多人，咪人手蓋印入閘囉

應該要搞埋新款增值機
新款增值機整要好撚多錢

tko居然冇人跳閘, 奴性重到

其實係預演緊將來黨鐵有安檢
啲港豬都係會一車車去排

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭800咋

呢個幾月都冇拍過啦

屌你上面無路走

好波

屌你，呢個時候仲諗住逆轉民意，有冇戇鳩啲

班人都on9，跳閘入咪唔撚洗曬時間排隊囉

咁都仲開到，太子站要封幾日？

黨鐵想班港豬同示威者割席

寧願排成個鐘都唔跳閘，奴性咁重抵畀支那人統治

閘機比我推到鬆晒 你推閘啦

收少日錢唔會死既，一的悔疚都冇.........

係咪即係嚟多波攻勢黨鐵啲站就可以壽終正寢？

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

想屌

你肯定？雞穎喎

D八達通機拎住廿米長鐵通都打唔爛,港鐵真係唔見棺材唔流眼淚